\sectionframe
	{Punteros inteligentes}{14}
	{Atrhur O'Dwyer}
	{Back to Basics: Smart Pointers}
	{https://www.youtube.com/watch?v=xGDLkt-jBJ4}


\begin{frame}[fragile]{\insertsection}
	\begin{alertblock}{Error garrafal: Usar punteros brutos para poseer un recurso}
		\input{listings/owning-raw-pointer}
	\end{alertblock}
\end{frame}


\begin{frame}[fragile]{\insertsection}
	\begin{exampleblock}{Usando \texttt{unique\_ptr} indicamos la posesión del recurso}
		\input{listings/owning-unique-ptr}
	\end{exampleblock}
	Los punteros inteligentes liberan el recurso automáticamente al destruirse.
\end{frame}


\begin{frame}[fragile]{\insertsection}
	\begin{block}{Ahora usamos punteros brutos sin miedo a transferir la propiedad del recurso}
		\input{listings/non-owning-pointers}
	\end{block}
\end{frame}
